Gakkeumsshik neol bomyeon waenji
Nado nolla eonjebuteoinji
I mameul eotteoke hani
Yeojeonhi neol bomyeon
Baby falling down (down)
Geunyang nan idaero negero
Iyu ttawin no more

Geokjeong ttawineun
Beoryeo eonjedeun useul su itge
Nugudo neoreul kkeokkeul su eopge
Yeogiseo naega neol jikilge
Nevеr down (down)
Ne moseub geudaеro idaero
Nameul su itge

[DH/C] You’re the girl of my life
[DH/C] You’re the one my love
[DH/C] You’re my blue ocean eyes
[DH/C] jigeum negero gago isseo

Oh can I love you
Areumdaweojyeo modeun ge da
Because of you

And I found love
Igoseseo shijakhae
Modeun geon neoegero
Hyanghago isseo
Beokchaolla nan sum shwil su eopseo

And I found love
Igoseseo shijakdwae
Modeun geon neorobuteo
I kkeuteomneun banghwang sok neon nae yuilhan

Clover clover clover
Clover clover clover
Clover my clover

Parake muldeureo nae mamkkaji
Neoran padoga nal deopchyeo beoril geonman gata
Wave wave wave wave surf
Heeomchigie neomu bappa gamanhi ittagan
Deo ppajyeobeoril geonman gataseo
Wait wait nope

Nae soneul jaba geugeomyeon dwae
Chumeul chweo oneuldo neol wihae
Sometimes even if you’re lost in love
Geuge neoraseo

[DH/C] You’re the girl of my life
[DH/C] You’re the one my love
[DH/C] You’re my blue ocean eyes
[DH/C] jigeum negero gago isseo

Oh can I love you
Areumdaweojyeo modeun ge da
Because of you

And I found love
Igoseseo shijakhae
Modeun geon neoegero
Hyanghago isseo
Beokchaolla nan sum shwil su eopseo

And I found love
Igoseseo shijakdwae
Modeun geon neorobuteo
I kkeuteomneun banghwang sok neon nae yuilhan

Clover clover clover
Clover clover clover
Clover my clover

Jigeum baro neoege
Gago shipeo Right now
Hayan cheongwa barameun junbiga dwaesseo
Nege nara galge gachi daranage

Jigeum yeogi baby neowa na
Modeun ge byeonaegado
Hamkkeramyeon We just do it love

And I found love
Igoseseo shijakhae
Modeun geon neoegero
Hyanghago isseo
Beokchaolla nan sum shwil su eopseo

And I found love
Igoseseo shijakdwae
Modeun geon neorobuteo
I kkeuteomneun banghwang sok neon nae yuilhan

Clover clover clover
Clover clover clover
Clover my clover

Clover clover clover
Clover clover clover